行山小毒

有冇巴絲平時有冇行下山咁

想知有咩山係比較易行？ 因為有朋友身形問題落山容易上山難

黎緊17號可能會行，但就未定行咩山，希望行程會係4到6個鐘（由上山開始計到落山）

肥得滯碌落山？

菠蘿山囉 夠易行 回慢慢行4個鐘

前兩個星期行完

荔枝窩

咁又唔係咁既程度

好似幾正喎

利申未行過呢到

咁你本身行過d 咩路線

最難既行過黃牛山、水牛山落第一城，最易既行過培門

草山

城門水塘 超易行